呢度有冇真係雙修既巴絲？

日日唔係見到成班idog係度笑鳩android lag，就係an狗笑鳩ios點點點
有冇用過哂兩個系統/雙修既用家講下兩個系統優劣之處
只係用過***又轉咗用iphone幾年既唔使留言

推

雙修here
lg v20+iPhone 7plus

Iphone7 + samsung j7
Android裝apps方便啲
但iphone整體比較user-friendly
自動轉hyperlink好方便

唔係好明

即係任何link都可以一click即開
用android要copy and paste上去browser先開到
Whatsapp果陣最睇到分別

LG G6 + iPad 2017
G6就日常用
iPad就睇notes同睇片

吓android whatsapp都會自動hyperlink架喎

iPhone se + z5p
之前5s + m7

2次都係買完android 覺得用落冇咁順手，所以買番iPhone
加上iPhone 夾番iPad Mac 用真係一流，所有嘢自動sync
工作上我要完整記事功能，Android 咁多年都搞唔好個task，電腦得web版但個介面唔掂，唔通下下公司exchange d 嘢手動入番Google 度？！

不過an機檔案管理同價錢抵好多
同代旗艦機，部z5p+200gb sd card 都係5千頭，iPhone 6s+ 128gb 要8k

6s+v10+5s

push多啲巴絲講

se+sony xz

OP5 + iPad

Priv + se
之前用iPod touch,發覺ios真係好好多，係衰在攞檔案會麻煩啲（唔識jb亦唔想學）
Android自由度會大啲，播歌過相好容易。

點樣好法？

Google宜家啲app都係可以sync呀？
雖然手機版係唔好用

第一次見人話whatsapp 開 hyperlink 要突登copy and paste 先得咁戇鳩
咁多年whatsapp 都係就咁click 就開到

Google 所有野自動sync先方便
iOS 到而家email attachment 都無得另外save 係電話真知想點
點做野

你教到我點開我會多謝你

lg g5 +i7+ipad pro 10.5

an 機有粒制禁上一頁
有剪貼薄。。iphome 冇( 好似係)
連wifi 藍芽耳筒方便d

i7 係近排先用
流暢度高好多皮 玩同一隻game順好多
指紋準d 準確度apple pay>>android pay

不嬲都I+An+Win
不過而家Win...

咁係你條link 痴住前面粒星
但你講到android whatsapp 一定要copy and paste 開hyperlink

我都有諗過
所以有試過就咁一條link

流暢度係指打機嘅時候？

長期iphone 用家, 由3GS 用到而家每代都換.

早幾年買左部平價android 機黎玩, 買番黎其實唔知做咩, 見佢平所以買左番黎學Android. 就係咁由Android 5開始玩.

早一年, 因為打機要backup 機, 所以襯佢出左無幾日, 就買左當時部Sony 旗艦機 Xperia X Performance. 買Sony 既原因係為左完善我其他Sony 既生態, 方便我可以用remote 黎打PS4.

用落左一年部XP. 以旗艦黎講, 無論開browser 速度好, 行LIHKG 好, 定打機好, 定電量, 都俾我老婆屌撚足一年. 話下次再買後備機, 買番apple 系. 不過我後備機就算再買都唔會買apple. 點都會分開2個系統玩. 可能再買就買Pixel.

你拎粒CPU出街

htc + iPad pro 10.5

日文 + 法文 開心雙修中

好攞唔攞攞部垃圾x performamce做例子

呢部垃圾連sony 死忠 都唔撐， 結果跌價快過插水，

btw買唔到 pixel既話 買 xz premium/ xz1 / xz compact都幾抵玩， 特別係 xz premium

Wp+ios

sony跟部ipad，不過部pad勁耐無用過

iphone 7 加 pixel c 以前仲有部 nexus 5x

iphone 電量真係好好多

流𣈱度一開始就差唔多，但用得耐左，android 機易變熱就開始lag 機，但上左 android o 之後情況有改善

如果係做嘢嘅話我覺得android 好d, 有得自由搬file,依加 pixel c 加 remix os 3.0, 有埋mouse 同 keybroad 好方便

打機就當然 iphone 好d, 如果你想改game 資料除外

至於系統更新呢，我屌你老母 ios 11 愈來愈退步， 7仔 up 左之後又 lag 又食電，又唔可以係control center 關wifi bluetooth

反而android愈來愈好，追近左 ios 好多，係潛力股

所以d罵戰我多數食花生
兩邊有用根本會知兩邊各有利弊
都唔知鬥乜鳩

食花生+1
見到兩邊盲反 真係

iOS 靚啲，android好用啲

iOS 啲 app quality 睇落好啲
Android. 除咗大公司啲 app 真係

由*** s2 轉sony xperia z2
依家iphone 6plus ＋xperia z2
覺得ios 簡單易用d
android free d
轉黎ios 最唔慣係入歌好煩
相分類好唔方便
但心理上係覺得安全d
利申：之後轉iphone x

呢位巴打係高登個陣都幾活躍屌an狗呀

上面位巴打係咪想講咁樣？
利申htc 10

你咩機，我有時po link有埋preview咖wo

Samsung j7
Iphone開係有preview
Samsung連條hyperlink都唔比我呀

我u11都會有hyperlink
呢啲可能係手機問題

***係android既敗家仔, ***係android中市佔最大,但係最撚柒閪垃鳩圾

淨係柒達先屌

android d app 普遍易用 因為有功能掣

IOS 得1粒掣，個APP寫得差就88

例如Lihkg 有D頁面唔可以用掃既方式 返回， 要按左上角 <
隻手無咁大就按得唔開心了

但係android 就按個功能掣就走到

-----

Android向預設APP既自由度大D
例如睇片可以default 用邊個app

IOS ...........

----

其實我用緊iphone 7 我覺得呢個世界所有電話都係ON99

前兩部都係android
之後轉左iPhone
岩岩又買左s8

一般ux 都係ios 好啲
但android 進步左好多
無以前差距咁大
另一方法 iPhone 某部分越整越差

冇睇錯似乎係冇將你對方加入 contact list，屬於未知聯絡人
有機會係 spam，為咗避免你禁入有危險嘅網址所以先唔自動 hyperlink 咋喎

SE+Nokia 8

無可否認android 自由度大好多但本人鍾情細機

iPhone 就好似現今嘅父母咁
佢將佢"認為"最好嘅野比晒你
佢所有野都幫你安排晒
你跟住佢就無死

android 就唔同，自由度大d
你想做咩就做，無一套好死嘅規則
IOS 就太多限制

用一個比喻
例如你起房煲緊劇，但依家要食飯
iPhone 要你停低套劇，出廳食埋飯再睇
android 就直接d, 你可以出廳拎d飯入黎房食
邊食邊睇

係, 所以返工機係用 iOS 唔駛煩, 少d security 野
自己機用 android, download 片, AV, 乜都方便過 iOS

S8 + ip7
跟本andriod 係假快，巳經唔再講你scrolling ,當你真用時候出事，我成日好多個task 係咁switch, 你feel到andriod 係慢好多，同埋d ram好易爆，開多幾個就reload

成日話andriod 點快而家點好的人，其實有無真係日日用住兩部機？一有少少話佢慢就話人停留係好多年前，無錯andriod係快左好多，但對比iphone新機真係追唔到，仲有成個eco system體驗，你用埋iPad , iMac , Apple TV , android 真係無得鬥

用過samsung s2 note3, lg g4, iphone6, se, 依家用緊iphone8+。
老實講，各有千秋，論流暢度美觀度就ios大勝，但最衰係無檔案管理，有時係iphone download左啲野，淨係可以用iphone開返，過唔到落電腦。
android用到咁上下就成日lag機成日要強制彈app，不過真係幾方便，尤其有時我download左套劇，可以成套轉入手指再喺電視睇返 聽歌又多啲選擇，因為啲串流app既歌有時唔係好齊。

eco system 咪即係做乜都要俾錢apple 你睇套戲買首歌佢都袋三成 依家仲hold 住幾千億美金

SE + Blackberry Keyone + iPad Pro 9.7

其實我覺得咁耐 兩邊最大既分別
容量，入野
我覺得有無SDcard係令用家最卻步
裝app,裝歌呢啲
我覺得就算用iTunes 都好易
但apps就Android方便，特別係破解版😂
玩日本手機games都方便過IOS
以前android 打機我覺得贏晒。
因為課金會轉做HKD 而家較唔返
IOS就無android 咁多硬件更新
Wifi速度，相機拍攝模式 e.g sony 慢鏡
其實我自己覺得android run得愈黎愈快，
但煩左好撚多

我由android 2.1 用起，刷機重密過屙屎既年代
我都係android 忠實fans 曾經
不過用過iphone + ipad
真係返唔到轉頭
如果論apps黎講 google既apps會強大啲
但奈可IOS 係apps 配合device 一體化
真係無得比。
Google 蝕既地方係唔統一
但android 系統愈update
愈有啲類似IOS既情況出現

op5 + iPad mini4
當初買ipad黎諗住玩白貓
而家op5都搞掂曬 ipad封塵

其實我覺得雙修
電話+部tab呢啲 真係不值一睇
用法同使用習慣都唔同

Ip6s+ s7 edge
6s仲順過s7
不過電量s7多d
整體表現都係6s好d
近排部s7成日自動重開機

我同你相反
我由samsung S1 已經用緊android 機
之後一年換一新機(中間用過LG, Sony)
直至iPhone 6 出大機，轉左會
頭頭仲ok, 甚至之後換埋6s plus
但最近真係覺得太多限制
頂唔順，又換返android, Samsung S8
開心使用中

最緊要部機夠順 檔案管理呢d遲早會有

iphone攪番好d檔案管理啦， 真係好垃圾

做好呢點 android完全冇得比

主力機用iPhone 8Plus
副機用華為，返大陸做野時當hotspot 用

iOS 個hotspot 咁多年都無改善過

繼續push

訂左note 8

Note 8 為主
IPhone 6s 副

工作需要有支筆。

個人覺得ios 穩定 安全。

An 開放 自由。

6s+s7edge
雙修堅方便

samsung C5
ipad
ipod touch